祝欣師聽日上大家身:P

各位弟子為欣師拎5**

如果問我自身經驗，我會說，中文科講究一點感性，講究一些文句的觸動。最後一天，我是不建議勉強背誦硬知識的。找個安靜的地方，然後

1)找筆記看一些沒有在課上教過的範文，找一點靈感和啟發。

2)打算寫議論文的同學當然可以複習一些例子。找張白紙，寫下該例子有什麼詳情，可以應用在什麼角度，這才是温習。但重點往往不是例子的本身，而在於論證。後者一定要温筆記、睇範文的段落示範。

3)限時十分鐘做擬寫大綱的練習，可做兩題。《林場》後半部分有很多題目可供訓練。

4)每期的閱讀模擬卷，不論已完成/未完成，抽一兩份，先睇題目，再睇篇章，腦海思考一分鐘，看參考答案，重看篇章答案對應位置。此法重點在於訓練答題思維。

#訊息多不勝數whatsapp累積已過千
#建議集中係討論區問
#因為我全team今日紅日會照係網上覆大家問題
#我今日下午都有堂仲要趕8期筆記
#但今晚都有聽電話加油上身時段
#留意網上公佈
#最少一份分卷摘星

今年咁易起碼都有一份5**